[你問我答]手持469蚊QQ 8000股

圖？

有圖有真相

做咩唔止蝕

點解469蚊先黎買

對左沖未？

想渣幾耐

畀個tips 你
等供股

吹水全家買股輸絕

扑暈左自己未?

如果係咁樓主都輸左30個。我384入左200股都覺得中晒伏

個期睇業績後會見500

渣一年會升返

依家放都輸好少渣wor...學費幾平....
大把人個學費多過你

香港股票呃鳩人

hold 多陣無起色都諗住放。仲有一手小米。呢期都輸得勁。

樓主本身好有錢?我都想睇下你買左既證明

sorry, 我計錯

上年聽連登仔扑暈自己今日醒返會有咩感覺

點解唔買486

買騰牛補數

如果我有3球幾4球
我買收息股un un 腳唔做野算

不過樓主志氣當然冇我咁細啦
帳面輸八十幾個,我諗對你都唔算係乜野

點解咁傻
375萬買qq

你買樓而家賺緊至小一百萬